有無人識得解夢，又發咗個怪夢

發夢入面夢到自己為咗救老豆免於被鱷魚咬，跌咗落個斜坡到，個斜坡最低係個沙灘，本來諗住喺沙灘上面行，因為沙灘夜景好靚，但行兩步左又有毒蛇，右又有一堆鱷魚
咁就想要爬斜坡上返去頂，但爬到一半又有一隻細鱷魚喺我隔離
有無人識解夢，早幾日個夢仲怪

解夢去cctoy 問先有人答到你

永遠的謎

個夢去到"有一隻細鱷魚喺我隔離" 就完咗?
係自然完定係突然醒咗? 突然醒嘅係嚇醒定點?

你試吓將夢嘅內容分一行行, 例如:
發夢入面夢到自己為咗救老豆免於被鱷魚咬
跌咗落個斜坡到，個斜坡最低係個沙灘
......